hk01話想買間工廈比露宿者

記得， 有個hk01嘅基督徒露宿者話過，

佢想買間工廈比露宿者訓。

I share similar view ar.

我想買間工廈同一班E n M engineer嘅學生一齊追夢ar.

近排聽有人問幾多被動收入夠， 想抒發呢樣野出來， 不過應該要儲20年錢。

1999

吊~ 講親d idea就話1999,
有冇中文咁廢。

聽樓價升呀， 炒停車場呀反中共就叻。

噏乜撚嘢呀
成個傻閪咁

你地繼續負評， 我一邊收租同埋打工， 一邊慢慢plan呢個idea.

分享比你地係我嘅錯，抱歉。

樓主檢討下
講野咁1999都幾難有人同你追夢

連登真係大家庭黎
弱智人士都可以上

1999
你平時講野有冇人明你講咩?

我睇左幾次 都唔係好明 1999 真係想知你講咩

弱智閪1999 仲要唔認

求翻譯

迫不及待好想玩玩了 嘅感覺

樓主=E n M engineer嘅學生
講野1999一啲都不意外

個post係咪香討copy個黎

如果唔係假膠
同我識既一個人好似
自以為好醒 講野一針見血
但事實上係講野9唔搭8
無人明佢講咩
講野思維太跳脫
即係俾人感覺on99

哦， 睇來真係難明？~.~

即係買間工廈， 跟住同成班人一齊做
自由辦公室，整電話， 砌各種機械。

因為咁樣可以一齊共享d機械設備做野

買間工廈， 跟住同成班人一齊做自由辦公室，
比佢地整電話， 砌各種機械。

因為咁樣可以一齊共享d機械設備做野。

是但喇， 你話咩膠咪咩膠囉。

蓋棺而後立。
平凡地死去才是真膠

樓主中文程度有待改善

一開波你又話買比佢地訓，依家就變左比佢地返工做野，自己講野1999兼冇連貫性同統一性就賴人睇唔明，收皮啦你
btw返5p啦表情撚

其實有用咩， 遍野長， 有幾多人會睇？
遍野段， 又有好多人單字唔明咁去回覆。

我試下咁寫喇。
在hk01 的新聞中， 看到一位基督徒露宿者想租一間工廈去比露宿者訓，
我覺得呢個idea好好，
可以用最小資源去令一班人
基本生活所需有低程度上嘅滿足。
而有左呢一個基本生活所需， 就可以去探求其他生命上有趣的事。

我覺得成件事最critical係有一間可以使用嘅工廈。

我跟佢抱有相似看法： 這位基督徒露宿者想租工廈比人住， 而我係想更低成本咁直頭買左間工廈佢。

係近住主要返工嘅地方買間工廈。
極低價租比大學生，
再間成一間間工作間同共享工作間，
等佢地可以近住返工地點之餘，
有自己嘅workshop去做一d尋找人生希望嘅野。

成件事最需要做到嘅係有一間可以使用嘅工廈。

有左佢可以帶比大學生希望。

我同佢share similar view嘅地方係，
都想去使用一間工廈，帶比人生活基本所需。

就算文句流暢，
但見解平庸， 或難以有action plan
去改善今日嘅環境，
有意思咩。

而家回覆我嘅人又有幾多位係
"中文程序良好" 呢。

即係重慶大廈咁?

飲撚醉左

重慶大廈點？

你連講都講唔到出嚟
有乜鳩見解咁巴閉？

同埋好多錯別字呀屌你

是撚旦 樓主文盲嚟
求其搵都搵到

睇 #22 ar, 詳細地再講左出來喇。

不過算喇， 其實真係有共鳴嘅話， 睇第一篇都會理解到大概我想點

唔好屌醒樓主，等佢繼續ON99就得

樓主接受唔到佢自己1999的事實

我諗緊：

到底係
一篇screen shot 錯3隻字嘅人 就等於文肓，
定係見到3隻錯字就話人文肓嘅"中文學者"
對文字有強迫症。

其實有幾多U GRAD係真係會落手砌嘢
你叫佢地玩機床車床刨床風車鋸?我覺得真心冇咩幾個會識做
我都係因為屋企人係做呢行有去過啲盤跟人玩過幾個月 你買完大家係得一堆IDEA冇人砌都係得啖笑啦

屌如果咁易工廈變住宅 就唔會咁多人無屋住啦

好撚難頂樓主啲文筆
乜撚嘢係咁ar ar ar
表情拼音撚
樓主05後小朋友？

其實，影嚮世界嘅，唔一定要係一班組織呀。

可以係一個人， 又或者2-3個合作嘅人。
我係用我嘅方法去propose一個比香港年輕人尋夢嘅環境啫。

你覺得有你呢d落手落腳能力嘅， 係得你自己咩？
仰還是你覺得落手落腳好難掌握？

係盲呀...其實樓主出發點係幾好，佢嘅見解就係佢想做水魚買層工廠，平租比搵唔到工嘅fg同露宿者一齊係入面做野同訓，做得到嘅直頭係聖人嚟。不過你無論係文字同文筆都好有問題，連正常溝通都做唔到又點水到其他人陪你一齊癲？空有諗頭冇用㗎，present唔到出嚟係唔會引起到其他人共嗚，建議你學下點表達野先

我又唔明白你呢個立論喇。。。。
"ar ar ar" 取代 "呀 呀 呀"， 就等於表情拼音撚？
幾多年出世會代表左d咩呢？

人唔係量產出來嘅， 同一年代出世唔一定分享一樣嘅特質。

咁一定唔會得我自己先識落手落腳 不過香港好多時都係developer同砌嘢分開兩邊 難唔難掌握睇天份啦
有班人就算charted咗都係亂鳩寫spec出tender 有班人又真係由細做到大乜都識

你加油啦

你覺得#22 個表達點樣。

一時感慨抒發下啫。
我怕我呢個理想有一日會冇左。

變左： 生2個仔，買3個單位收租，然後
過著中產生活死去嘅垃圾。

其實佢地缺唔缺環境做自己想做嘅 model呢？

失禮，我讀civil engineer揾錢為上，
就算想讀都只係會再讀computer science.

((但我嘅理解係， 而家香港 E n M d research, 係比班 唔太掂嘅人掌舵， 而其他好多普通E n M學生又冇足夠嘅空間去發展佢地自己嘅創作。))
我可唔可以咁講。

唔怪得之建築業界地位最低就係building services佬，我今日終於知點解

追夢？返去屌chiller發下夢算啦，講野唔清唔楚邏輯混亂到咁

我嘅理解係工程變成水泡科個一刻其實條路已經錯哂
有幾多讀ENGIN嘅人係有熱誠大家都心照(或者咁講出嚟十仔乾收銀做嘅有幾多仲有心做 就連first hon入main con/兩電一鐵gov嘅都係fing fing下咁)
好老實其實呢刻grad咗幾年穩穩定定邊有vision and passion啊...

叫呢班人要create咩嘢出嚟真係...
我係有心學program啊 不過自己學完program都係拎嚟炒下股

係咪弱智架 訓得嘅話 一早住滿哂人啦

其實， 我唔明點解你彈左個 Building Service個terms 出來。 我邊句講過關於 BS?
你係咪掛住 "歧視共產"，合埋眼周圍罵果d呀姨來架？

不過果d呀姨有d表達能力都唔錯嘅。

其實幾好，但當二十年後好多諗法又唔同左，好似當年梁振英都有聯署譴責六四咁

樓豬幼稚園畢業未

希望有有心人喇。

始終要有有心人， 先要有個環境比佢地。

香港而家個環境邊有學術發展嘅地方。
最多係專業壟斷果班人會多d資源去帶頭抄外國idea.

先唔論巴打你個idea好唔好
但如果你連最基本表達都表達唔到
叫我地點樣支持你

咁， 要睇你個工廈目的喇~

又的確係好多工廈劏房住滿哂人而政府唔敢做任何野。

唔係弱智。

買比我ok?

#22

唔好怪樓主，讀E&M 既人表達能力係咁上下

利申：師兄弟

可能佢係為左一份更大嘅利益啫。
每個人目標都唔同， 完成目標嘅手法都唔同。

因應時勢， 世界觀都唔同。佢就算貪污，做嘅野都叫做有心做。
會唔會係香港媒體自由之下冇好嘅特首？

梁生冇林奠咁恐怖。

你都係練下枝筆先，再去諗追夢啦

中文程序良好
其實平時有冇人聽得明你講野

講野會好d,
因為較多人睇唔慣長文，
同埋睇文字唔明果陣個pattern通常係

"唔明
(侮辱性句子) "

較難掌握佢地唔明d咩。

對話佢地表達唔明果陣會問得好d.

btw, 你睇左#22 未？

樓主真心好勁 做到假膠既極致

睇#22 ?

係， 支筆要練下。。。

d idea上過南華早報，
但當時句子的確係比個哥哥執左好多

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

膠嘅極致係咪

"膠吾膠， 以及人膠"?

理順自己一時的表達問題， 然後推及到理順別人的表達毛病。

孔子云： 何膠之有

係咪jar jar聲嗰位巴打

安得廣廈千萬間 大庇天下寒士俱歡顏
樓主好有理想

笑到仆街
Ching 以前蒲香討多？

唔要野飲就30蚊，

白汁轉咖喱就即係B餐，
B餐就跟A餐價。
A餐就26蚊， 唔要野飲就30 蚊。

好似睇過有一隻豬嘅卡通， 佢講過呢間餐廳。

係呀~.~ 轉左過來幾個月。

睇左#22

人到中年，28萬 呃個學生account來胡亂大叫一下。

有無人可以翻譯比我聽樓主講乜撚野

睇左#22 未

睇#22, 然後睇#61

support u

睇翻樓主啲舊po 更加肯定平時冇人明佢講咩

睇返

#22

如果你真係想理解嘅話

外國co living 咪做緊呢啲野

所以佢好有實行價值。

我同意你觀點。

無
實質產能其實係好低
或者無你想像既影響
要成功既人總有機會成功
烏合之眾再多都係無用

你係咪手寫打字

高分低能
表達能力零
社交能力零
情緒起伏大
Good luck

俄唔明留豬打緊d羊野ar.
係米得俄唔明ar.

香港係一個垂死既地方,有idea想創業又好活化社區又好,好難有人support.
如果樓主執行力唔高既話無可能實現到.

我諗你要開始既話要先搵一個可以清楚present idea既拍檔

係未知~但 唔一定無用。

我覺得回應你之前，
首先我地要有嘅共識應該係成功嘅定義一定唔係： "為左買樓炒樓住公屋攞綜緩， 或者好似我呀sir咁講， 為左同d出名嘅人食飯。"
否則就無從說起。

而香港缺乏左簡單咁比人追逐夢想嘅環境。

自己google search 薯片叔叔合作社
你睇下你自己講既野同人地講既野有咩差異
係現實出黎既效果係點

邊個叫中文

你個標題話HK01想買間工廈wor
即係個標題錯咗 啲人咪覺得你講野九唔搭八囉

薯片叔叔共創社？

佢純粹係開talk, 講關於教育嘅野， 例如重塑教育果d. facebook page條link係病毒。

咁我個idea同佢相似嘅地方係咩？

你根本係中文口語理解不是太順暢

諗唔到標題，
結果， 諗住標題大概就得， 內文繼續討論

呢個post笑死我

聽講連登裡面， 個名係紅色字 嘅人笑嘅話，
會有好多人心動

我見到你個名都笑得很開心

你同HK01啲記者一樣，好似唔識中文咁，講野冇重點，九唔搭八，內文唔搭標題

強烈要求連登申請account 要有iq test
求其問下3x3等於幾就夠
起碼可以清走樓豬呢類人

弱智？咁樣都叫大概？根本就完全唔同意思

55~ 其實HK01 係根據 鏗鏘集嘅内容寫嘅。

不過我真心欣賞三千大師嘅傲骨， 將記者嘅文筆講到一文不值。

而， 將我嘅中文水平比喻到 同報章記者同一個級數， 但又語帶責備， 真係令我有莫大嘅忐忑。

講嘢1999都算
原來仲係垃圾表情撚
(show blocked user - 情從來難定錯對)

我非常之詫異，
原來你覺得背 九因歌，
係香港黎講算係iq test.

唉， 實不相瞞， 實際上，
問3x3 等於幾多真係好簡單，
外國人冇背九因歌嘅， 可以用計數機。

建議你唔好將呢個問題睇得太複雜。

申請account 果陣問3x3 等於幾多， 主要係
隔走d programmer用 程式來平段註冊account.

我嘅意思係大概有相似嘅關鍵字就okay.

你理解嘅大概係咩？

樓豬～正一傻閪泥-.-

禾～吾知梨 up乜9。

睇左

#22

嗎？

吹咁耐水
有冇睇過相關法例
買一棟幾錢 裝修幾錢？

你平時寫 e&m 啲paper都係寫啲咁嘅垃圾出嚟？

樓豬係白卡邊個類別？

有心人實有
不過有心人同時都會big picture到香港既不足同扭曲，而且會裝備自己令自己有能力去外國發展，現實就係世界格局唔需要香港有啲乜野innovation同發明家，只係需要香港乖乖地做啲下蘭野尤其係洗黑錢就得

你知唔知我收入幾多，
而家身家係點

其實遲d都想睇下地產炒家點樣用商廈間做劏房。

#22

會唔會清晰d?

好多典型 連登用戶追頭幾個回覆就直接講睇法。

原來白卡有類別分嘅。
你身邊都好多攞白卡嘅人。
我身邊正常朋友多d.

btw, 睇左#22 未？

嘩~ 你個見解okay正。
係， 有能力都prefer讀好英文， 也係跟住去外國。

反而孕育粤語文化嘅人好小。 你睇粤語 online learning material有幾小就知。

阿鬼 你不如講番中文啦

屌，原來真係青山白卡佬

以為係軟件台個件語無論次郎

瞓醒未

樓主幼稚園畢業未？啲中文屎到

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

Could u speak in Cantonese?

樓主唔死都無用
揀定樓跳啦

我條女炸哂型 我無問題

師兄， 你個動物園理論好精彩。

不過， 網上唔可以隨便叫人尋短見架， 如果果個人真係死左， 警察可能會告你教疏人算殺架。